明天的戀愛會開花

都等咗六年唔差在啦
我愛你啊

記得淋花

知道

今天不要太害怕

信奉明日更好

98

朵花凋謝咗喇。